越玩得多電子產品個人會愈孤僻

我是例子

抖音

電腦已夠玩

孤僻有咩唔好

冇朋友 冇計

定係本身越孤僻0既人先會越玩得多電子野

收工就係撳電話
冇嘢做

用抖音變孤僻係因為你變左智障，人地唔想理鳩你，而唔係唔想對人

完全唔玩，但都好孤僻